南海係唔係唔會打架啦 戰狼咁忍得既

談，可以！
欺，妄想！

打，不了！

咖哩仔嗰邊又唔打

談，不了！
欺，可以！
打，妄想！

你係咪有啲嘢掉轉左

8月前中國唔會想打

點解係8月

北戴河會議
打仗咁大件事, 維尼小熊要同元老傾過先做得架

班元老會唔會老左 冇左團火

絕對會
D錢放晒係外國, 美國仲話要趕走黨員, 一家大細都要返大陸呀陰公豬cry
小熊怕佢地搞事就搵人搞左班元老先...

戰狼縮到咁 仲叫戰狼